= Rubyと仕事と自由なソフトウェア

Rubyで仕事をしているみなさんに自由なソフトウェアのことを知ってもらいたい！

== 作者向け

=== 表示

  rake

=== 公開

  rake publish

== 閲覧者向け

=== インストール

  gem install rabbit-slide-kou-ruby-seminar-online-2021-01-22

=== 表示

  rabbit rabbit-slide-kou-ruby-seminar-online-2021-01-22.gem

